Q 爺 狠 批 : 現 今 右 膠 民 粹 主 義 比 左 膠 更 Cheap ~

邊撚個黎？

唔識佢喎

主持：Q爺黎則奮
垃圾傳銷狗

傳銷狗